重啟十點窗邊大叫好嗎？

一齊十點坐定定喺窗邊大叫

其實前日我南區仲有

不了

推

屋企條邨區選前被曱甴搞鳩貼連儂牆啲細路之後無哂了